# AppTweak


AppTweak — это мощный инструмент ASO, предоставляющий мобильным маркетологам все данные, необходимые для повышения видимости их приложений и увеличения количества органических загрузок.

**Start**

1.	Перейти на официальный сайт AppTweak (https://www.apptweak.com/en) и зарегистрироваться, выбрав нужный уровень подписки (основной критерий в данном случае – количество отслеживаемых приложений и количество сравнений) 

[<img src="///Images//AppTweak/PlanChoose.png" width="500">](///Images//AppTweak/PlanChoose.png)

2.	После регистрации начать добавление аналогичных приложений для анализа.

[<img src="///Images//AppTweak/AddAnApp.png" width="500">](///Images//AppTweak/AddAnApp.png)

3.	Выбрать платформу и страну, в которой это приложение должно быть, а также найти само приложение

[<img src="///Images//AppTweak/Platform_Country_App.png" width="500">](///Images//AppTweak/Platform_Country_App.png)

4.	На следующей странице выбрать все страны, в которых должно быть приложение 

[<img src="///Images//AppTweak/Countries.png" width="500">](///Images//AppTweak/Countries.png)

5.	На следующей странице выбрать дополнительные приложения, это ускорит составления списков: 

[<img src="///Images//AppTweak/Competitors.png" width="500">](///Images//AppTweak/Competitors.png)

6.	Далее сервис соберет данные по выбранным приложениям на всех выбраных языках. Подтвердить выбор и перейти к анализу аналогичных приложений

**Analysis**

1.	Выбрать список аналогичных приложений и выбрать нужные платформу, страну и язык

[<img src="///Images//AppTweak/Choose.png" width="500">](///Images//AppTweak/Choose.png)

2.	При анализе обязательно включить подсветку ключевых слов

[<img src="///Images//AppTweak/Highlight.png" width="500">](///Images//AppTweak/Highlight.png)

3.	Для анализа ключевых слов в больших описаниях можно воспользоваться таблицей. 

[<img src="///Images//AppTweak/Long_Description.png" width="500">](///Images//AppTweak/Long_Description.png)

4.	Сервис показывает различные пункты приложения на странице маркета, а также указывает на то, хорошо ли они сделаны или нет. Для главного приложения также будет расширенное пояснение, что не так с пунктом и, как лучше его исправить. Чаще всего сервис указывает на длину текста (заголовка или описания). Также во время анализа приложений можно изменить пункты, вроде названия и описания и сервис сообщит, на сколько новая версия хорошо будет заметна для алгоритмов [Маркета](///III.-Дополнительные-пункты//Глоссариймаркет).
